成晚冇瞓直接去左返學

個身熱熱地 完全唔眼訓又唔係好攰
係張床碌左成晚訓唔到又諗左好多野
雖然訓唔到又攤左成晚係咪可以當有訓過
沖涼又繼續諗野，諗到遲到都唔覺
唔知幾時會突然暴斃死
呢個世界係得自己先信得過
對人打開心都係弱智行為
冇人會care你，就好似你都唔應該care任何人一樣

如果自已都愛唔自已, 人哋又點樣愛你呢?

右你老母
有人唔做走去做狗

愛自己先要同人群隔離
唔洗再比人煩到，開開心心做自己鍾意既野
都唔洗比人傷害

中二？

通得嗰一晚就開post 中學生定小學生？

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

中學開始咁，依家都21了
已經唔記得失眠左幾多年

我寧願扮蟹搞自閉
都唔會再扮小丑扮開朗去娛樂d垃圾

諗野唔識停，去睇精神科

好耐之前就咁，已經慣左自己同自己講野
細個都會聽下歌等自己唔好諗野
依家經歷多左，愈聽愈多感觸
一直以為重有希望，一直以為會有好事發生
呢幾年周圍搵，相信會有改變
結果失去仲多，見到更多人性
其實睇醫生係咪真係幫到人
除左比藥整停個腦之外，仲解決到問題咩
仲諗住可以靠自己解決
過左咁多年，都攰啦

人可以選你, 你都可以搵一啲你相處會覺得舒服嘅人.

Me2

已經失去哂
冇人再係我身邊，依家得返自己一個
相處得再好既人都分隔兩地
有咩事都係自己一個食
差唔多攰了，可以去訓

失去咗咪搵過囉, 愛嘅人就只會搵一個遮, 朋友搵多多都可以吖? 而且開頭唔好要求咁高, 一開波就要啲生死之交, Soulmate 或者心底話都可以講嗰種朋友, 例如你個個星期日走去碼頭釣魚/跑步/行山, 去得一年半載點都會認得晒嗰度玩開嘅人, 見到面咪打吓招呼傾吓兩句, 傾得埋咪做朋友唔係就繼續做番點頭之交囉, 但你一日唔行嗰一步就永遠好似而家咁唔開心, 加油喇.

中二病confirmed

以為仲有希望，所以不停努力，但到頭來失去得仲多，真係會好灰好頹。你覺得冇人能夠信任，甚至係唔應該打開自己個心。樓主，係唔係有啲唔愉快嘅事發生左，令到你有依個諗法？你唔介意嘅話，我好樂意聆聽架！聽你咁講，你有幾個相處得比較舒服嘅朋友，只係佢地同你分隔兩地，或者已經冇再聯絡。唔知會唔會係因為你依家遇到嘅人同你唔太夾，比唔到舒服嘅感覺你，所以你唔太想同佢地交心？愛自己先要同人群隔離，有陣時我都會有依個諗法，同啲唔太夾嘅人相處，谷住傾計，我覺得好辛苦，個刻真係會寧願自己一個。只要覺得舒服，唔需要迫自己去做啲自己唔想做嘅野，留番啲時間比自己獨處係件好事黎架。至於解決失眠問題，除左食藥，你可以搵下社工、輔導員，或者打去一啲熱線，同人傾下，負面情緒可能可以被分擔一下。咩都靠自己解決真係會好辛苦，唔好比太大壓力自己啊！樓主，你咁有決心想去解決個問題，我深信你一定可以架！雖然我唔太知道詳情，所以我打嘅野可能會唔太岩，希望你唔會有任何hard feeling，為你打氣，支持你

曾經有一個人係我呢邊唯一一個可以打開心講既野人
不過之前受到既傷未回復好，搞到我可以對住佢既時候冇好好咁對住佢，不停咁依賴佢生活，想靠佢改變，但最後連朋友都做唔到
依家連住係同佢一齊生活過既地方都覺得好辛苦
同學入面都重有幾個就畢業既fd得閒做下運動食飯飲酒
叫做識得可以玩下既同學都唔少
不過愈交際就愈煩，對住唔夾既人好辛苦
寧願獨來獨往
冇左我搞活動之後佢地生活就極悶
咁既人點一齊玩

i know that feel

=.=*

巴打你係搞手嚟㗎喎
做咩唔繼續造福人群？
等佢哋生活冇咁悶嘛

如果你覺得呢個係一個你珍惜嘅朋友, 當你喺改變好自已之後, 試吓搵吓佢求佢原諒, 好知已唔容易搵.

多謝你啊巴打
你都講岩哂啦
其實我以前有事都有搵過好close既朋友傾
不過一直都KEEP住咁樣冇好到
再搵佢地都會辛苦到佢地,就算講幾多出去都解決唔到
咁不如自己收埋算數啦
要傾既我自己搵個地方打出黎就夠